[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4285)

•x•

GUN 左刺蛇同BILL SICK 唐卡
推左一半
中到啪啪聲

屌訓著左買唔到曼城

AC米蘭全隊斷腳冚家剷

李城買唔買得過

1340 要 10.5s
2315 似角大

A米1-0 goal!!!

Suso Goal

Var。。。。
伊巴越左隻手指

角神意思係6.5以下大
7.5以上細

澳洲×泰國 再推落皇馬到 結束美好的一天

仲講緊
btw果日我嬴左口費倫上半場盤, all in 左米蘭
成場波睇住禁屌唔入, 都嬲

和你賭channel

rm輸盤真係完美

一世記住 AC米蘭全隊斷腳冚家剷

泰國識野

皇馬決賽大炒加泰狗456

岩蛇 u23點睇

皇馬今晚未必得

Lm

大家有冇訓夠8個鐘

無買到鏝就贏到拍拍聲
買左就和，輸盤
好撚難賭

半場00

Nets

屌 琴晚贏一輸一 又白賭

賭下馬先今晚

緊係謙虛啲話自己「識少少咁啦」
然後就中撚晒
再俾隻重心馬俾女同事買位置過下癮

如果有男同事去
事先話俾佢聽你之前中過3T，依家上咗岸好有錢
咁到時個男同事一定會忍唔住up下：
「13少呀，邊止識少少呀，中過3T啦，依家好有錢，不過平時扮低調啫」
呢啲嘢，係需要出自旁人把口
先有說服力

就係呢個moment
d 囡囡條底褲已經濕晒
下一步就自由發揮

溝女都有bill析

笑死人咩中3T
中3槍都未試過啦

屌那星我話派得個幾丁友lm
人地派就十幾M人Lm
奇示我？

點解我會block左樓上條友 好少block人

Peter黎
日日撚9

大把人block左佢啦呀peter哥

你有邊次真係派

有冇人block左我

稀客

基本

點會

我表弟有份踢澳洲U23

今場會推介澳洲上盤

澳洲串泰國廢青 再推落西超半場0 有無阻力？

應該冇 我都買左

曼聯永遠都係垃圾

伊拉克好勁喎

澳洲上盤串泰仔上盤

大家好
我正式屌晒你地老母

今晚皇馬盤同里爾盤 which 穩啲？

里爾

NBA又贏
易賭到仆街

贏夠未

贏到有D厭 講真

我想架

樓上仆街死

5 1 1000

lm

all

留你老母

#83 tg plz

1000餵狗？

你以為自己值幾多？

點都多少少啦 2000ok?

你邊位

睇你講野要突登開出黎好辛苦

帶我羊錢ok?

又做咩

3場單雙全對家。。。

唔記得咗
私食左條3串1

又中

穩穩陣陣咁輸咪好賭仔福音

49000上

Poker room 已開 -2即走

陳奕迅
單 @1.9

邊位呀

總之就
(可以重注)

廢青盃有無彪析？

阿德個個前鋒

Hassan Toure

伊拉克d𡃁仔撚識踢波咩，返屋企打仗啦
澳洲為左d樹熊一定落足力踢

唔中我大岩剛三個字倒轉寫

諗起幾年前場日本u23半0全1殺撚死我角大

今年有亞冠 696半1全2 0-0

澳洲山火持續 急需一場大勝提升士氣
波蛋0-4 0-5 客其他可以一搏

伊拉克炮火地區 急需一場勝仗鼓舞國民
澳洲燒撚到仆街 班畜牲又要一場勝仗團結國民

屌 點撚樣買

對沖套利大法

未開波已經有15蚊執

得半格點執..

輸

大家好

我都係gun角球神買 家庭注

你好

係喎 和波埋輸錢
計錯數

肯定係 ky 教你計數

你真心既，唔好去賭波

贏波推西超半0 結束美好的一天

冇腦真係唔好賭波

幾點有Breaking News from U23?

和波你輸150左右 Maths fail？

基佬陳仲未狙擊完AC

基老陳係反a米主席 我係反a米副主席

原來你阿古路
一見Ac就以為係基佬陳

反a米聯盟多咗好多位新成員

我想死

澳洲角大有冇同路

而家先知。。。

頭場全心全意
敢買就贏 唔好太大力

兩個都匡智 不用分那麼細

弱智係遲少少先知

屌你老母咪屈

屌你咪能jer 我老死雖然係弱智 但iq有180

@mama u23想角大 可？

我現在立即屌你老母

jm9

佢中途先換我冇撚計 一早用我贏撚左啦

有冇人知敏z有冇tg

入得呢隊賤種波都係賤種

扑左特區聯盟

好似叫咩minb

有

Sick d Horse

今晚又得d垃圾盃.....

又唔洗買

留tg想搵你傾2句

我想驗腦
邊到有得驗

岩岩望左一陣啲盤

呢場可以買得

伊拉克U23 0/+0.5@1.93

澳洲初盤冇可能開平手

而家一路做熱

呢場可以重注追數

有真飛先講啦

你出黎搞笑？

挽留

有日冇真飛
但都一晚上左十萬
諗起都忍唔住笑

我既人生根本係一場笑料

由我死啦 我唔死無用

咩玩法。。。

屌 cap定先
一陣和就好笑

頭場？
傾向估一大一細
頭場唔似3格，估11c max 睇下有無10.5s 11.5s搏下

gay？

屌你 唔好咁做
我唔想係波台無立足之地

唔好推，ok？

又jer手足

想開個channel 燈手腳點部署

你咪有全黑日記law

頭場呀 我應該9.5平注 12.5半注 再即場

睇到陣容曼聯出連加特正選就直接買上盤 咁都唔買

用番果個好d?

睇下會唔會落飛先
不過佢肯快刷買s夾舒服d

無問題la，橫掂都無乜人，少人先正
你睇皇賭會，1700人

好 最近係咪有巴打po咗個app睇水位
你知唔知

G10oal?

你表弟唔支持？

分析一場波永遠冇感情

兩隊一視同仁 冷靜分析

澳洲實力遠在伊拉克之上

初盤冇可能開平手

當表弟死

我好早download左la
上次Juv 我 2155 買
佢2157郁，無晒計 la
諗住買完post飛ma，唔通2159先出咩

可否出真飛？

呢d ball 即場回得越快越易角大

就係個日我跟咗大岩對家就豬咗5k

ok...

有冇嗰個app

澳洲比佢強 但係買對家？

個肺爛晒 可重注對家

講事實姐 前幾個重仲話支持表弟 笑了

真心覺得澳洲唔會輸

我望住笑到仆街

即係，10分鐘開4.5可以按樓？

落左架

我用行動去支持大岩

澳洲近年巔峰之作，莫過於2015年亞洲盃封王，可惜其後再無佳作，而且存在青黃不接問題，近2屆U23亞洲盃決賽周皆在分組賽止步。無疑，澳洲最初加入亞洲足協參賽，憑藉高大身形及衝撞性強的踢法取得不少優勢，但隨着亞洲球隊實力提高，其優勢明顯逐漸消失。觀乎澳洲U23今次大軍名單，球隊並無徵召最強陣容，即使不少球員於澳職效力，但在所屬球會亦缺乏上陣機會，實力難靠，預計伊拉克今戰能夠擊敗澳洲，取得最終勝利。

叫咩名

睇多陣 可能屌泰仔算

2串1 非常抵玩

yes

今晚李城華Dee 歸隊？

覺得伊拉克渣過澳洲嘅 肯定唔識波

有無買乞米

U23刷唔刷角 ?
印像中U21好似好刷得

想一陣睇失控

頭場似2.5大

G 1 0 O a l
零之後係O

準備了

Quit左la，幾耐無睇波呀？去左A米

9.5

this?

係，你an機未下架
IOS無左la

有得down番

角球會彈通知好正氣

有無得set 賠率 郁左有通知？

Ibra連中三元 GOALLLLLLLLLLLLLLLLL
米[black]蘭[/black]市[black]只[/black]有[black]1[/black]隊[black]A[/black]C[black]米[/black]蘭

呢個apps係連登仔整

睇水位app有好多 我睇開3個
1個係捷報比分(支那app)攞嚟睇出面頭尾盤
另外一個係G10OAL! 睇頭尾盤未必準 但係可以攞嚟睇近賽往績
最後係足至寶 睇馬會賠率升降

伊拉克打緊仗班後生要搏盡為國爭光
澳洲燒左一半班後生仲擔心緊啲樹熊冇心踢波
伊拉克受平半100%

邊位手足？

應該有啩

屌你老母明明預覽係SHOW到黑色字

原來係咁
以前用Hkjcodd到後來好似無左就鳩買

最初搵到呢個勁震驚

唔好侮辱我偶像啦屌你老母

Wa，down左咁耐都唔知可以咁set

邀請你去東方寫波評

hkjcodd唔太好用
呢個app好神，因為有份寫係我地波post一個會員黎

我都用緊
如果會show埋澳博賠率仲正

佢淨係for jc odds

Same road

個2.5大高水到咁既

如果個app有埋角球時間就very good

通知有

而家西超杯4強一場過？
唔係分主客兩回合咩？

實測咗 係work嘅

類似之前球探咁 有條bar

想買9.5 過唔到錢落戶口天意

上盤1.78....

Like this?

想上了

我set左la

App store無咩？ 正式上架左啦喎

咁樣

頭先search左有，終於唔洗下下expire

裝365 + 球探 + 90’ 咪解決到個問題

傻豬ky

求清樓link

笑死

皇賭會d會員，其實都好堅

唔要吖宜家

全世界伊拉黑
點買

坳頸買對家

要記住贏$$$$通常都係小部分人的人
大船對家10次8次都中

想知

啱呀 所以我決定skip

有大蛇出水 要贏$快入

有冇人覺得皇賭會呢個名好柒 要幾中2先改到呢個名

澳州唔差 0:2波蛋

個apps好正

魂初弒d fd

澳洲串巴林 想知點輸？

Churchill jump

兩隊垃圾

巴林要和

Cls 勁多人入左去

多cd rom

岩蛇 你表弟冇事嘛？

2.06

純睇盤路 唔轉盤=下盤

點解我個個無...
歧視？

我每日都有貼 幫你宣傳

Cls咁咪成隊後備

點解皇賭會條link po極都仲有咁多人入

Six買了

想知咩手勢

想要半主

叫雞？

叫雞唔比錢 比人投訴

1.92個陣買左主

據當地傳媒報道，4人疑在當地嫖妓後未有付錢，被該名女性投訴，惟報道未有證實相關消息。

咁平都唔比錢

角球神: 頭場似 11-12
車厘角神: 9.5 all in

hi

姐係買咩

光復香港

2大角神同路了

時代革命

半大24

拉得

又話客叫雞？

比左$$$$，取消左，有得踢

果4條友之嘛

Allin左9.5b

角球神有無tg

頭場有咩心水

SKIP IS GOOD

信大岩得永生

大岩無真飛都信...

阿德黑鬼前鋒有入選 今場正選

大岩出咗？

頭場幾多度 適合刷角嗎

大岩永遠是對的

2020 推推推
500第一口

自己追post啦

未賭過u23 有咩要注意

今日第二場和既話 我直播食屎

屌澳洲U23大前年對汶萊單邊21C

識買了

究竟頭場買9.5B好定上盤好

支持 清潔龍阿德+墨爾本城

唔係真飛睇黎把撚...
琴晚佢夠話睇好梳士

首先你要23歲以上

我係信徒 唔會質疑

睇下走到幾遠

咁你咪唔賭得

笑4

客隊前鋒 = 阿德前鋒

2020仲阿德...

姐係勁定垃圾。。。

應該第一口就JUMP..

射手榜第3....

咁我唔賭得喎！

下盤盃黎

2020唔係仲信叫完雞會廢d呀 直屌客勝啦盤都唔洗買

後生仔多數都細波細角?

阿德靠佢一個咁濟

邊個後生仔唔鍾意大波

係邊度直播

垃圾al都冇頭2........

我

和左 我會比link

點解咁多巴打鐘意賭角？
利申：乜都唔識

我愛Heidi

除左日本+伊拉克+澳洲，其他一定細角

所以今場無10.5，我切碌鳩比你雪雪雪

等陣你娶著個細波 生出黎個仔無人奶飲營養不良 會害左佢一生

因為鳩買大細就得 賠率又唔低
最重要買細可以練心

飲奶粉

飲奶粉唔過米7....

頭場2.5

你個仔細細個就唔知含著女人個lin頭揸著佢對波飲奶有幾咁爽 遲早變gay

重心

我咪168既受害者

伊拉克重心

識野

想買半大喎

成撚日和 垃圾u23 波
一係就贏波輸盤

但係你琴晚開po話買你獌渦

Churchill brothers 2-2!!!

買下盤埋著數

Auti163

水

U23 好極端比數

一係超細波

一係超大波

頭場半大得唔得

Thx

係泰國踢 熱到仆街
加上澳洲左右兩邊係cup大位
細角

一係贏波 一係輸盤
一係大波 一係細波
聽完想笑

伊拉克班後生仔會出盡力留耐d
如果唔係返到伊拉克會比人捉去打仗

伊拉克U23(主) 對 澳洲U23(客)
客 [0/-0.5]

伊拉克fg

中

主盤
唔中問我攞返

巴黎人入唔到錢 有冇平台介紹

中波ok?

有 留tg

燈神出水

買左客了

頭場細波100%

主

伊拉克點輸

唔信咪盤 深盤一定冇

客-1 4倍 做人做狗自己諗

得巴

主盤受讓100000%

C組又有支那對家買

搵yy

一開波就有7.5b

唔得

一係aa cup

一係g cup

角球等入手

咁快7.5 肯定開大

客瘋狂落飛 冇20直播食屎

呢場買角大嘅係咩心態？

3分鐘變8,5高水

笑撚4 9.5水= now 8.5

仆街以為6:30開波

澳洲回撚到
2》2.14

咁快7.5

7.5大

5 分鐘 7.5足水了

1.5s 派錢

主隊仲邊有心情踢波吖

真
一陣伊朗又射導彈

客隊邊有心情踢波
死咁多動物

屌你老母出返黎

E 拉克留力打扙

7.5高水入手先

角大24

Rip

澳洲留力救山火
00 ft

第一口玩完

開新list lo

8.5有2.4

澳州燒到成個國家冇左 成班仲邊有心機踢波

伊拉克冇角球依樣概念

9.5角大針

戰火鬥山火

澳洲 水銀瀉地式禁屌

澳州禁屌

feel到17分鐘會開始刷角

伊jump

信你

差啲比主隊偷雞

7.5 都夠水....

留力打扙 一角不刷

Churchill brothers走
尼羅卡3s 走

會唔會8角完

痴撚線咁快有7.5

訓身客fg

伊拉克差d入

9.5b果班

針左

大波入唔入得。咁快1.5

7.5上

11111111111111111111111

場波好假⋯⋯

有冇邊個網有得睇

唔好以為角大落得快就會無角

14.5s 水泥gel

身價都贏你幾倍喎 咪玩啦

想訓身e fg

屌買唔到7.5

Gel得

屌

車厘角神

1c

咁快有角

夠膽爆我12.5

又有返7.5

狗會開善堂

掉左位 差啲睇唔到

角大係咪玩撚完

悶撚到

撚半大

半2全11 派錢角

唔多對路

呢兩隊垃圾點入到波

7.5等位入多注

1-0

報假

Gchi

7.5硬過我條j

1:0

角球

你陽萎?

咁你都好軟

1-0

澳洲 1-0

報假屌你老母
Block

有1.5 買了

差啲以為要訓棺材嫁啦

7.5 落飛 做乜鳩

1.71》1.68

屌你老母我射都入

真

7.5s 最後上車機會

廢撚到

0-1

01

0:1

0-1!

準備爆角

Goall

Goal

半客goalll

0-1搞撚掂

炸

買完即入

屌炸

即炸

笑

邊撚個話伊拉克好打

未知計唔計

我了！！

廢青盃都有得炸

咁勁？

1:0

買得主FG

唔計

bomb

Boom

下 有var?

BOOOOOM

仲以為fg秒收

屌解呀

讓客cashed

炸定入

我了!!!!

半客 客fg又gel出事

睇緊live 我都廢事出聲住
低調啲

計角得唔得

炸完邊隊入

根本無入波
365報假撚

笑撚4

客冇得輸

我gel 我gel

澳洲遲早入 唔怕
強暴式禁屌

0-0

入左 吹之前foul

係街moon緊po咋

睇著直播真係想笑

都無入

澳洲手足收錢啦

炸完對家100%

袋鼠佬居然唔刷角？

得狗

準備訓棺材

邊隊炸

1-0 real

咁咪即係無入

365條撚樣見粒波入網係又禁唔係又禁

直播咩事?

愛斯賓奴

炸果張gif有冇人有

咁快7.5
12.5b24

成班痴撚線 得一角踢黎把撚

咁快開到7.5
12.5b24

邊度有得睇直播

烏雞翻版

siu4

成班痴撚線 得一角

AC米蘭 GOALLLLLL
0-0

兩隊都好廢

返歸睇角先

你試下買番角細就係咁黎

伊拉克㩒屌袋鼠佬

日清

真 兩隊垃圾空龍都未必入

睇左20分鐘 淨係得一個諗法 憑咩讓半球

邊撚到有直播睇 唔該

尼樣真

U23成班老野

勁既係晒u21

9.5 真針 再見

自由龍ok?

完場未？

7.5 jump88all

準備6.5 屙煙

0:1

var

場波悶𨶙到

抓飯

森多利亞

無入球4.8
2.5@3.45
輕鬆對沖

去打個飛機先

廣州恆大

龍珠啦屌你老母
是撚但搵個直播app都有啦
2020年都仲問呢d on9問題

6.5

戒緊打飛機 早泄

追和好嗎

角呢

求link

做乜鳩

無入球得四倍

Day2

6.5 7.5jumppppp88all

主入第一球未

聽日再戒啦

半和先，冷靜少少

9.5又jump得

12.5b 派10000

10.5 9.5 8.5 7.5 6.5

2020 第一口已針

派未又執

半大 jump

角大中風

8.5角細有無機

9.5 jump

變左7.5

兩隊都斷得腳

恐怖分子 Fg

刺客巴得 p 中

仲衰過學界學界起碼都刷角

未開波？

對刺巴黎講少事啦

全場得1角都似

For reference

5.5

半主是夢？

澳洲

就黎瞓著

角點部署

嚇我唔到

兩隊都垃圾 正常踢得起u23都去咗踢大國腳喇

伊拉克有咩大國腳

伊拉克幻幻禁屌

底線有地雷咩 有角未呀

呢d咩波黎冇角

5.5b等足水

刷角啦，屌你

屌無角

即場伊拉克第1球@2.75 重心

（可以重注追數）

仲踢緊？乜都冇既

識賭未 u23就係垃圾對垃圾

去哂打仗

半1全？

未開波？咩都冇既

刺客巴下場買咩

兩對立即斷腳唔使你哋踢

一早講咗細波
唔知點解咁多大波大角

10

不如唔好踢啦

我都想問

半1全2

角呢DLLM

睇數據咁多射門，但無角

藍天射球

半2半3都好，咪撚半1，屌你老母

半大2個500

大岩主左？wtf

22222

終於222.....

9射

2c

唔係大就細架啦

1

5.5s

5.5 gel

222222

澳洲根本讓唔起

我好信你

上盤24

全部9射龍都唔中 廢撚到笑

等收錢 但你買$300

u23

想請你飲茶都唔夠
得幾千本

睇法一樣

莖24

Mama Goallllllllll

肉償ok?

Mama 半和gelll

任屌唔嬲

半2全10

唔洗諗了 24

半2全2

呢兩隊賤種都要斷腳！

r2水 快

你又角大?

7.5

都有機呀

和定客W好

開心人生 p

客w真係要驗腦

拖埋潘狗先

下一場重注U23半和，角細

1+2 正q 收息

-4c

下盤穩
澳洲一代不如一代
u23廢

幻幻半和細波細角我太婆都識賭？

又勁中........

U21>U23

u21都麻麻啦
班新人..

寶高拉頭馬

Mama好波 冷win又中

碌撚到

我有追😂3串7 w 頭關

次關5場火百合

Bogo goallll

你又carry kybbg

賭馬好過賭波啦 又無角又無波

刺巴下場點買

你個app係咪得左邊

5.5/6.5b 重災區

00ft confirmed
主又戰火
客又山火
和氣生財

想中

頭場似下盤 加油

10000

屌你老母何妖

屌你啦 角呢

R3 1 4 10

比角啦

角球雨

啊....真係識馬

大家好

(全黑，2019)

伊拉克咁樣仲點打杖？
射都射唔中目標 咁死得啦

澳洲NG準備

Hi 黑狗

角呀，屌你老母

有3.5先追啦

仲係兩角？咩事？

屌，同我完全一樣

邊個咁大整估!

Xxxx買左角大

0:0咪算 入咩波

U 5.5?

ys 鳩買 我都唔知憑咩會有角大

送給你

場波係咪未開波...

我聽緊this

4.5高水要了

個龍係咪唔見左。無入波既

可以0:0 2角完嗎？

亞冠半1全2 亞洲盃半2全2

恐怖分子準備入波

點買得落角球.........

唔見左應該係咁入

U23角大比狗賭

垃圾波

Nano?

3場肥仔冇名 我退出連登

得狗！

刷角啦仆街入乜撚波

喂喂？？

po錯 有花姐版本

澳洲goal!!!!!!!

炸唔炸

山火隊 GOAL

梗係中啦

係咪要斷腳啊澳洲仔

屌 假波

即買即入！ 對家

終於唔係炸

扺撚死

平時澳假都未見過咁靚既罰球

I am back

仆街同得蛇對...

炸未

下盤24 根本入唔到波

Nano有首baviour乜9又係幾正

罰球...

罰球靚到

我了

Ng 1.74買 而家先入

終於

大岩

客fg 2.4左右？

jumped

有澳洲唔買 走去買伊拉克

-8cccc差得未？

介左派錢

1.65

親 下年先說吧

Quit channel 88

70分鐘3.5？

你quit左仲邊有得jer我

無角了

唔撚記得買 屌

角球海去咗邊

伊拉克下下半埸起腳😹

挑戰3.5S

都未踢完 個個係到笑鳩我 完場先笑都未遲

角大已死

伊拉克 贏輸都唔刷角架啦

只求俾多5角

和波就第一個笑

迫害角大

全日重心 no goal 派錢
All in 5000

泰國角大

澳洲係米gel得

係 伊仔點cup

係咪2.5大？應該仲有

落去排定隊啦

3333333

33333呀比陰3c

冇買

-7ccc

火山唔撚死勁過美國佬打唔死

Jump

-3c!

屌你老母牙！想水鳩me買

-10c

真！ 入到一球已經好意外

你撚會跟咩

同路9.5b

4444

44444444

扮了解！

4.5岩岩最高有幾倍

開始刷cccc

係咪有人3.5s

2.x掛

2.6

-6cccc

444444
-6

未出3.5

3.5s gel 0:1 only

立刻停角，enine 入波

角大又死 jump

7.5 gel得

夠膽開多4個爆我
輕鬆gel頭

4c 4.5s 點頂

5c

9.5 b 100

5555555 -3

55555
比多3隻

你就好啦屌

on9臨尾刷買唔到

屌你老母毒撚輝好耐冇見

LM

-5角 是夢嗎

-5ccccc

畀多c我當冇買過算數
u23畀狗買

888

6c

666666

8

球證想食角食唔到

666

5.5b易撚到

666666再刷呀

6666666 -2

………屌呀……

珍

望你中唔洗派

66666skr

角完了

0:1 FT

快手入波啦DLLM
買撚左1.5大呀

呢d波 角大永遠回得勁撚快 但又成日都開到

澳洲gel

唔入波唔識刷角係咪咁戇鳩

上到10c我食咗屋企個電視去

越位變角

伊拉克龍都味中過 澳洲點輸....

-4cccc

-7c

賭仔救星

-2快

9.5b咪假希望

跟

求下你比多1c

女足咁

照叫！-4ccc

1-1！

...似係

8.5s都要練心 我屌你老母咩 連4角

嘩,....

11

我屌！

8.5 -3

1-1

靚波中柱入

我話撚左仲有

Goal. 1:1

7.5s點頂

Offside

笑撚死

擦柱入

5000 allin no goal

我未姐

1.5B Cashed

山火隊 24 gel

屌 個個上盤以為自己贏緊

條友反手黎 次次出黎叫no goal都有波入

山火隊點解咁易

點off呀

入波把撚咩 刷角啦

火山老爆角

Var...

1-1!!!!!

開唔開到2.5吖拿

信

單單加油！和主

你有買咩

我自己爐都出左2.5
希望有

山火隊點解咁撚易

Gel

主盤 1.5大 易撚到！

5.5倍 2.5b gogogogo!!!!

無吖 我從來唔私食

1:1 ft 唔洗諗2.5啦

入波就入 唔好刷角呀！！！

買山火隊果D靜哂?

唔失控了

唔刷角點入？

真 兩隊刷3c＝1個入球 如果開到2.5b 就會開到8.5b

咁樣篤有水位賺

Diu
突然6c
7.5點頂呀。。。

山火隊易撚死

Gel

篤埋中間果個

7.5？

台灣啲法律博士都好似MK妹

你博客高啲水位

你依家係唔係笑鳩我

屌佢老母 輸FG做乜9

督曬100%有錢收

頂住6角完

我有佢ig

6角完

7.5s輕鬆gel頭

大岩蛇要左主fg。。。

21 100

睇得好通透 支持

留名

香港呢啲樣肯定係冇腦MK妹
台灣咁嘅浦妹樣 可以讀到法律系博士

拿臨比多1

1:3 51 3000

7.5s 頂撚住啦 屌!

開到12.5b 我戒賭兼捐哂成副身家俾乞衣

唉 屌你老母 又輸

一句到尾 有得屌你屌唔屌？
有學識既MK妹先最殺食呀